將政府派發6千元捐慈善機構 梁振英稱朋友提醒記起

行政長官梁振英昨日在記者上，重提2011年政府全民派6千元，他至今都無領取，6千元仍在庫房，有報道指，他當年曾表示會將6千元捐到慈善機構，質疑有關款項仍在庫房的說法。

梁振英出席電台聯播節目被追問有關問題時說，昨日已有朋友發短訊提醒他真的捐了錢，說明了該筆款項不應給他。

至於政府當時應否派錢，他笑說，只能說出自己的取態。

臨死都講大話

捐左錢姐係拎左啦
之前冇拎 依家可以拎返？
咁姐係拎左定未拎

咁小事都要講大話....

狼

知唔知乜嘢叫洗版？知！